屌你老母又話宵禁既 快撚d啦

最好出埋老解坦克

大家上車不是夢

政府放完風原來大家咁歡迎, 咁唔推lu~

我咁大個仔未試過架
好興奮呀

渣撚住bno睇佢用坦克
車撚死我會點先

我淨係想放下假

唔好意思阻阻你：
[緊急呼籲]今晚9點一齊上twitter將黑警濫權揚威國際，警告遊客不要來港旅遊，用經濟壓力逼使政府回應！！

全面攬炒

9點一齊一野谷上trending
#Hongkongwarning #Fthepopo

Twitter見！！！

最好3年08個月

宵夜就有份